
 17:42, 28 {февраль} 2019
{арестованный} {чиновник} {запугивать} {следователь} {экстрасенс} {ипорча?}
{руководитель} {управление} {федеральный} {служба} {судебный} {пристав} ({ФССП??}) {по} {омский} {область} {владимир} {витрук}, {обвиняемый} {в} {получение} {взятка}, {пытаться} {запугивать} {следователь} {юлия} {богачев} {наведение} {порча}. {об} {это} {в} {четверг}, 28 {февраль}, {сообщать} «{суперомск?}».{по} {слово} {богачева}, {во} {время} {один} {из} {допрос} {витрук} {сообщать} {она}, {что} {у} {он} {в} {род} {быть} {потомственный} {экстрасенс}, {который} {наводить} {на} {она} {проклятие} {и} {порча}. {следователь} {уточнять}, {что} {угроза} {мочь} {быть} {произносить} {в} {шутка}.{материал} {по} теме00:02 — 25 {октябрь} 2017Приворот {не} {тудаза?} {что} {в} {россия} {убивать} {колдунья} {и} {гадалоквитрук?} {обвиняться} {в} {получение} {взятка} {в} {особо} {крупный} {размер}. {по} {данные} {следствие}, {зима} 2018 {год} {мужчина} {получать} 300 {тысяча} {рубль} {за} {снятие} {арест} {с} {Toyota??} {Land??} {Cruiser??}. {по} {решение} {куйбышевский} {районный} {суд} {он} {быть} {заключать} {в} {сизо}.12 {декабрь} 2018 {год} {сообщаться}, {что} {заместитель} {директор} {департамент} {бухгалтерский} {учет} {министерство} {образование} {и} {наука} {россия} {становиться} {жертва} {мошенник}. {чиновница} {обращаться} {к} {гадалка} {за} {избавление} {от} «{нежелательный} {энергетика}», {передавать} {они} 400 {тысяча} {рубль} {и} 7,5 {тысяча} {доллар}. {вскоре} {она} {вернуть} {сумка} {и} {попросить} {не} {заглядывать} {в} {она} {в} {близкий} {девять} {день}. {дома} {потерпеть} {обнаруживать}, {что} {деньги} {похищать}.{обратный} {связь} {с} {отдел} «{силовой} {структура}»:
